係日本獨遊預訂雙床房有無問題？

有無人試過？我見果間酒店啱我心水 不過只得雙床房簡 check in會唔會因為咁而唔俾我一人check in

兩個人訓單人房就話姐 ， 一個人訓雙人房有咩問題

甘就得 我廢事俾前台問要二本passport登記

甘你老母